有無人好愛女朋友

已經拍左一年
但見到佢d手指腳趾都會扯旗
鍾意到做佢隻狗都唔介意
好好彩女朋友唔係港女
有無巴打都會咁

利申 超級腳膠

睇你個名就知咩事

通常愈耐愈無性趣

我之前見到女朋友隻腳都會扯左
等我遲d追返女朋友 就可以好幸福

女朋友 其實我一直覺得你隻腳好正 等我阿！！！

有時會扯到粒丸好痛

加油啊巴打 唔好咁易放棄 佢會塞d腳趾入我口 俾我啜

扯足一日 又冇得發洩 之後就會好痛

好羨慕樓主

你就幸福啦 巴打
今次點都唔會半途而廢 雖然女朋友對腳好靚 但我更愛女朋友
就算最後復合唔返 我都有盡力過 唔會有遺憾同後悔！！

我一定可以用誠意感動返你架！！！ 唔好睇少我認真起上黎既個一團火！！！！

你開心咪得囉

巴打個名

有咩羨慕

女朋友對腳唔靚
利申:腳膠

LM

有靚腳女朋友真好